硬件撚 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(41)

新人求List需知

為方面眾爸打可以好好幫助你
請你也需好好合作
不但可以盡快回復你的問題
更可以令條List更適合你所需

1. 電腦主要用途
純打機，定還需要直播和拍片等功能

2. 目標
砌機為左玩咩GAME，玩咩類型(Steam有過千萬隻GAME，講清楚想邊一隻)

3. 個人需求
過求性價比?晝質效能(高，中，低，全開)?想未來幾年不用再更新電腦?超頻能力?

4. 筆直
如果你筆直上限好寬鬆一定要講明

5. 現在或將會便用MON的類型(1080P?2K?4K?144HZ?)
你既MON其實會限制硬件效能，哪怕再勁既電腦，但用不適合MON的話....

6. 自己都學習一些
講真，有一班爸打們好撚憎伸手黨，只需做多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl C和Ctrl V咁簡單，大家都會開心既事點解唔做呢
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

7. 有信仰請出聲
廢事巴打們出完條LIST呢樣唔要嗰樣又唔要，當然你可能會浪費了一個更好的選擇

有冇巴打知道點解我cl低咗反而latency高咗

好驚部電腦唔夠ram

留名學野

留名買嘢

好想換公版呀

賣左張rx480冇顯示卡用冇得用電腦打機
想等埋volta但係又有排咁
好辛苦

留名睇野食

佢潛左啦
唔係咩？

唔好引返佢出黎
新手食花生都學唔到野既

新手求救 本身我就喺砌左一個256gb嘅ssd同2tb嘅hhd 但系家陣凈喺顯示左ssd容量 hhd唔見左
禁管理儲存空間又顯示1.81tb..

上次有巴打話轉呢個，下個post 轉返

利申 我裝windows揀咗裝喺ssd度 喺咪關事?

又新post

磁碟管理

新增簡單磁碟區[sosad[

系你老味

今個post 應該慢d

用緊8GB RAM想加到16GB
屌你開個chrome已經食撚左我5GB 次次打機都要熄哂其他野先唔會LAG
老母板用緊ASRock z87 Professional
RAM用緊兩張ADATA DDR3 1600G 4GB
想加多兩張4GB有冇話買邊隻好?
定係放棄呢兩張4GB直接換兩張8GB好?

喺唔喺我理解錯誤

有無貨啊aorus 1080ti xe

連登仔真係好撚有錢

唔好起到問

pm me

加多兩條4GB抵啲

月入六位數

咁買多兩張ADATA DDR3 1600G 4GB?
定係有更好既選擇

喺咪要喺bios整

係開始之後打磁碟管理
新增磁碟區
比返啲代號HDD就會出現返

好似話無
好想要RGB
BTW 剛剛部機到貨了

搵唔到

送貨哥哥skinny head + 鋼條身型
仲幾好笑容

This

啱啱飲完紅酒 好撚苦
廿幾歲人先第一次飲酒
BTW,我係想講訓先 晚安各位

咁渣架

都話左你係毒撚

淨喺顯示ssd 個2tbhhd去咗邊
虛心求教 依家嘢都down唔到好慘

有冇巴打用緊antec gx909
想問下散熱好唔好同靜唔靜
上網都唔多見有review咁
其實冇燈箱有邊款正 最好500左右
之前睇過fractal design mini c 但見有人話個箱幾焗下 同埋咁窄其實會唔會好熱

Hdd有無插齊線

有冇附加服務?

紅酒唔苦，白酒先勁

應該喺插齊嘅

有冇巴打有OEM key網推介

psngamer

得啦得啦
知你電腦幾十gb ram啦

啱啱係法奧訂左部機
因為我唔識砌機嘅關係所以叫佢幫我砌
但開機發現個mon話no signal
有冇人幫下我呢個電腦白癡
CPU
Intel® Pentium™ Kabylake G4560

Motherboard
MSI B250I PRO

RAM
G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT

Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

PSU
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

Mon
Lg 22mg68vq

MON線插左落底板定DISPLAY CARD

應該唔會插唔啱部機d-sub得一個口

Output Dual-link DVI-D *1
HDMI-2.0b*1 (Max Resolution: 4096x2160 @60 Hz)
Display Port-1.4 *1 (Max Resolution: 7680x4320 @60 Hz)
你張卡都冇vga，你插錯咗

又係WRONG HOLE仔, 買條HDMI 插落DISPLAY CARD度

又問有無貨又問點解開唔到機
你老尾呢到變左customer support

原來係咁
Thx 巴打
又要突登出去買條hdmi

Sor9我電腦白癡

如果我要買1050 Ti 4G ,係唔係求其搵張最平嘅買就得？

平同雙風扇就去得

順便問下我唔記得裝碟機有冇得裝翻

想問下巴打點睇 Corsair Carbide 400C Compact 呢隻箱
其實已經砌左，不過都想問下

新人LM

公司部imac得8gb寫android app根本唔夠
諗緊買ryzen aio

認真想問下4000 budget 想砌部打到下機既desktop，要求唔高，打到overwatch 高書質而又順暢既呢部點睇？or有冇其他list分享下

高畫質應該得 最高fps應該無60

hdd & DVD writer 已有

Btw, Gigabyte GeForce GTX 1050 Ti D5 4GB GDDR5 同圖中顯示卡邊張更好？ 因為價錢差唔多，只知雙風扇會無咁熱
個list仲有無野要改？冇就去馬，唔該哂巴打

呢部會唔會好d，定4000呢個價位都係咁上下

橙

差唔多就雙風扇好啲

真四核到雙核四線程
Ram 2400變2133
結論:下面條list應該三千都得

感謝巴打

老細意向係imac (因為佢主要寫ios app同可以upgrade ac)，加上dell hk未有plan賣ryzen aio，睇黎凍過水

又要對住d垃圾4c4t 4c8t機

其實張卡唔一樣

話時話，d imac慢到你話冇planned obsol唔識串都冇人信，沙灘波隨便出，開個atom要30秒-兩分鐘

老細買機，點都逼佢買16gb ram+ssd

巴打眼利

結論7500+1050ti

識唔識自己砌？
珍寶23/8 優惠 exactly 同cpu board ram 平200$

火牛都平50到

應該識呱......之前砌過intel 機咋
分別大唔大？

唔大
個風扇難裝少少

同埋Intel無記錯係針喺板
AMD係針喺粒U度
唔知有無記錯

多謝巴打提醒
平到成$450，咁我下星期先去砌喇

其實點解要用H底板

平

有冇啲咩要改或者唔要得？唔該各位巴打

Ram轉hof 3200mhz
SSD 用cru 275會好啲 (128冇咁耐用
火牛 neo II 550w
Hdd WD blue 1tb
你改完超budget的話再執

依家仲買i5既係超級on9仔

要等到幾時

改完之後多咗500蚊左右，都唔係好over嘅，不過我本身其實預七千左右，已經加多咗少少。如果想cut budget有冇辦法？

不過冇嘅話呢個都ok，唔該巴打

底板要其他巴打幫手睇
我只知道呢條ram最好超
可能再加多少少budget
如果真係好over
唯有落返128gb ssd

有無巴打有門路幫我訂張Royal 級 1080 TI

人脈，地位呢d真係唔係人人有

爸爸終於忍唔住

話買就買 有錢真好

我只要royal級 果欄腦場買唔到個d

見到爸巴瘋狂心癮又搞到自己心思思
琴晚望住機箱1分鐘J飽左
又成功KO R1心癮

咪傻，我其實只係想搵門路買royal級

尋晚玩咗陣mankind divided 同 project cars好滿足

之前project cars 落雨frame drop應該係cpu bottleneck

換咗u好咗好多

想問
CPU:i5 4440
RAMDR3 8GB準備加多條
VGA：galax gtx 1060 6G
換motherboard邊塊好

想問下zotac 1080 ti extreme有core同無core有咩分別

想問
CPU:i5 4440
RAMDR3 8GB準備加多條
VGA：galax gtx 1060 6G
budget 1000樓下
換motherboard邊塊好

自膠

2手 LAG 1150 ATX板就OK
我用MATX板試過俾DISPLAY CARD背板頂RAM槽

琴晚裝完window 發現 16GB Ram(7.9GB 可用)
點樣解決?

ram 係用 G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz

仲有野想問係 新手唔識超ram , 點樣超ram 上2933?

拆ram，用畫筆或軟毛刷掃一掃ram腳同槽重插
超頻可以上YouTube搵返自己塊板型號跟住做就ok
如果係giga板既話入bios開auto xmp就ok

thanks 今晚試試先

750W PSU用咩牌子好？

冇BUDGET我推RMX

有冇巴打可以解答下， 點解SSD 仲要簡UV400 ，明明2D TLC

係隻就死既3TB HDD度抄野去隻新HDD度抄到想死

你要諗好過突然死亡抄唔返資料

又想買多把ML做212 TURBO

20M咁抄 抄到2036

唔抄到一半拎cert 咪比面你囉

近排想換電腦 求大佬幫手CHECK 砌機LIST

1. 電腦主要用途
純打機(LOL OW CSGO GTA5 Minecraft 仲有將來會出嘅MHW Dauntless 想玩MMORPG 但呢幾年都搵唔到一隻耐玩嘅)

2. 目標
4-5年內唔洗換機會唔會太貪心? 個人會成日清塵

3. 個人需求
追求FPS GAME有穩定144Hz 晝質效能 唔洗最高 高就巳經夠

4. 筆直
$9000-$12000

5. 現在或將會便用MON的類型
24吋 1080P 144Hz 有諗過用2K mon 但打機好似1080p比較好?

暫時諗住砌悠二9K或者11K LIST

11KLIST 換左 顯示卡做 AORUS 埋單差唔多12k

CPU AMD RYZEN R7 1700
Motherboard Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
RAM GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
Display Card Gigabyte GeForce GTX 1080 AORUS XTREME 8GB GDDR5X
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Antec Gaming Series GX909 ATX

9KLIST

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
Display Card MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED

想問埋CPU超頻的話隻火牛550W夠唔夠做? 上個POST好似話1700識超頻當1700X咁用

唔該曬

1920X 抵唔抵出

咩U??
之前呢？

24inch 1080p夠做啦 除非你視力超群或者申個頭埋去瀨mon就話啫 27樓上先諗2k mon

如果SLi 一張卡負責曬輸出
另一張卡會唔會廢咗武功？
定係可以繼續負責圖像處理？

How about Cooler Master G750M?
想平平地用下

i7 3770而家個性能其實大概等於邊款CPU
用左好多年打WITCHER OW果D都仲好順
但塊底板USB好似有D問題 有幾個USB位插隻DAC果陣有時用用下會STUTTER，後尾試左一輪先搵到一個插位係無事

電腦節有冇得買cpu 呢d
會平幾多
利申 無去過

睇程式/driver 點寫

如果一張負責哂就姐係無行SLI

SSD 其實 256 其實簡 A100 240 GB 咪重抵玩過Uv400 ，$600

UV400 又舊，又係得2D TLC

好似係一張圖像運算 另一張係物理運算喎

Xeon E3 1230 v2
而且Intel多年擠牙膏你唔洗諗差好遠

岩呀 TLC真係驚

我意思係同ryzen/INTEL 7系比
btw就算換我諗都起碼等intel 8系出先，而家買7系同1949年加入國軍無分別

我無深究會點運作喎 我見佢兩張都有同步gpu load 咪行SLI, 得一張load 咪唔support SLI

3770同7700分別大約<15fps

用到8代出都得

我見driver SLi係 on
我用1張卡推3個mon

法奧落左單大概要幾耐先送到？

我大前日落單 前日4點入數 琴晚10點收到

今次amd連fans消費者同埋retailer都得罪埋, 成功塑造出被全世界迫害既形象

乜AMD有出過Display card咩？我淨係知NVIDIA咋喎

Intel hd620

定係我拆1張出嚟
砌多部新電腦抵啲？

AMD:"我地CPU領先NVIDIA幾條街 GPU又再領先intel好多 長遠睇唔需要擔心 "

呢期買msi板有得換3000MHz Ram真心抵

msi幾款x370其實有咩分別

你driver 開SLI 係正常、 你game 行唔行到正另一回事

砌多部定行SLI 睇你點用咋啵

淨係拎嚟玩Flightsim
P3D support SLi

我買咗張z270咋

好彩無出1700
8700k公價都唔算貴
8700k-370
7700k-350

大家快d出ryzen
Amd fight for the future

而家砌機個價跌番未

牙膏太熱 不了

你哋估8代U 幾時賣街？
會唔會又係1月

8700k幾時話賣370? source?

睇最後幅圖個底
我都係係reddit intel thread搵

amd marketing
poor volta

人地用GDDR6你用HBM2都笑鳩人

你指ram 同 ssd？
佢地個價一路升緊 有排都未跌

相反cpu board 暑假其實冇乜點升

Display card 都回落唔少啦 不過仲係貴少少

勸各位巴打唔好砌機住等Intel出10nm/AMD出7nm
再等NVIDIA出GDDR6 GPU到時撻朵都威啲

你識條鐵
最更要硬體進步

半死不壞既hdd可以點處置
唔知有無bad sector

求評價指導

如果你想玩4~5年出11k果條list
條list無咩問題，不過如果係我唔會用909依個case

想用4-5年就11K list啦

係太樣衰定通風散熱問題?

當煲毯

想問邊到有夾cat 6線水晶頭服務
想夾8粒，不過買個夾，夾完之後又冇用

又買多把ML
改裝垃圾212變垃圾212turbo

唔好做傻事

想放工買張1080

唔買好似俾蟲咬咁

大家好，細佬考慮買cpu ram mb，不超頻，整合拓展後發現ryzen 1600選配各Atx板分別不大，唯各方對ram的相容程度意見不一，現打算按照官方文件購買，未知能否確保買3000有3000MHz，買2800有2800MHz???

1080 SLi 好弱，唔好

買 1080ti SLi

火牛唔夠力囉

目標是穩定耐用，謝

幫friend買左部acer notebook
i7 7700HQ 1060
唔知點解入game lock晒30 FPS
有冇人試過

換牛

已做傻事

自己唔識，亦唔想抬出去搵人整

其實買gaming notebook已經係.....................

未插牛 , GeForce experience set死咗30

哎呀 鬼唔知咩
依家係30fps lock問題嘛

拎出拎入有咩問題

大把人拎返學校做嘢，返屋企先插火牛打機

youtube有人話win10個xbox app lock
返去試下先 謝巴打
btw 呢部真係好抵 8千幾呢個spec

咁抵 邊部呀

出而有post
acer helios 300，amazon買，平係個mon麻麻

想請教下巴打們如果電腦用用下無啦啦自己重新開機係咩問題

過熱/炒driver

火牛

砌左新機，
1700X + 32GB ram + 1080Ti

所有graphics settings都開到盡 (Custom Settings)
入windows乜都唔做，溫度就 50C
入Rise of the Tomb Raider, 係menu乜都唔做就已經 85C

是咪唔正常？

邊張1080TI先

補充一下，每日大約會自動重新開機2～3次
之後又run得好順

Display愈勁愈顯示到Ryzen優勢？

Bitcoin 升穿3300

No god,Pls no

瘋狂無價

多核優勢

六師弟 你又咁啦！

I5一樣四核喎

你由我啦

Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti Gaming OC Edition 11G

做得好

我自己會選擇macbook返campus做野
打機係屋企用desktop
有幾可你會出街打機
同埋gaming notebook好鬼重

老婆又炸型喇

買galax hof 3200 c14 16gb

不過如果想一部notebook一次過搞掂兩樣野9000蚊都抵屌既

上年買咗部msi ge62
今年砌完機 已經打咗入冷宮

就係咁啦 唔係邊駛柒mon都硬食
擺明budget killer

早講啦 同你收好過amazon

膠巴原本張1080唔係INNDO ?

搭MSI可以sli?

我都係amazon買的

可以

有條橋多 要不

係同型號就得 (好似係)

橋我有，但唔啱高度

要買舊式軟橋

邊度有sli橋賣？

你要幾slot hb 橋 1，2 我都有

咩款？ 港行橋好貴 呃錢

已經成功安裝晒兩張display

喺差條橋咋

2 slots 夠啦

插兩條同一條有無分別？

唔岩高度， 個位前後唔對稱？

你塊板好似0 slot gap ? 定1 slot 睇唔到

唔識分呀巴打

似利稱，但唔sure

巴打我想要線呀，可以點搵你？

或者我去舖頭邊度買到？

你張 msi 係咪闊過inno

唔對稱用唔到hb 橋， 舊式軟橋會drop fps

睇過review hb橋昆人咋

無乜分別的

睇spec Core 得1607 MHz 少左40MGz但係貴50蚊既 有無高手可以解答我

我行4k 有分別 1080 2k 好似無

你有D似反轉左條橋。。

係呀，反正我未換4k

但我見唔會差好遠

插咗一邊的了

所以無錯

但有無人到我

我去黃金，旺電邊度買到？

咁你去淘寶買軟橋

新高登你可以搵下周圍 ，陽明唔知有無

你反返轉睇下插唔插到

香港電腦舖無？

賣左張inno 1080換張msi 同款
巴打們又有平卡收

唔多覺 你可以去黃金啲雜貨舖搵下

宜家買底板都跟硬橋好少有軟橋

巴打你放俾我好嗎？

我想要

正

底板跟既硬橋唔岩位有D問題

其實我已經淘咗兩條

但我想weekend有得試

有無巴打好心放兩條俾我

今晚送到貨的話可以厚酬

佢張inno 矮過msi 屌唔入硬橋架

我底板eatx 硬橋你唔岩用， HB 橋你更加唔岩用

1 x 3-Way SLI bridge(s)
1 x 4-Way SLI bridge(s)

因為兩張型號唔同所以有高低差啫

本身我塊inno3d要移去slot 2 讓slot 1個位俾msi個張先夠位入

有無巴打有軟橋？

我真心想weekend要

weekdays先有時返工會好難集中精神

新手砌機list求指教
其實都係抄悠二個list
想問下打機多既話粒u轉唔轉7700
同埋terminal個網好似冇Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
有冇其他cooler推介？
同埋想加個平平地blu-ray player
LG Blu-ray Combo CH12NS40(BULK)
ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT
ASUS SBC-06D2X-U External Slim Blu-ray Combo
邊個性價比好d？
主機筆直大約8－9000
最後想問下mon加Eizo EV2451係咪差唔多，會唔會話個mon／主機唔夠效能
list 如下
thx

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
主機板
- Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB GDDR5
RAM
- GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
機箱
- Antec GX900 ATX Case

Ram既散熱真係咁重要？

敢問師兄galax 係咪牌子名？今日係黃金地下最大個兩間既ram list都唔覺有？

因為經常冇貨

想請問下咁既情況係咪換火牛就可以架喇 ？

J DIE.
此機沒性能可言

問多次有無巴打可以救我

需要sli 軟橋兩條

奇怪 新手一問
底板兩個display插口距離
=兩張display卡電路板距離
=兩個SLI插口距離
唔係fix架咩

但每個牌子每個型號
尺寸大細厚度已經有分別
1個3 SLOT. 1個2.5 SLOT
所以點解見到好多SLI都係用公版

偷圖

完美解答

口

唔夠高

When you look online for guidance on SLI HB, you will find forums full of people claiming that you must absolutely use a high-bandwidth bridge with Pascal or performance will suffer. We took a special look at that, comparing performance of the classic SLI bridge with the HB bridge at up to 4K60Hz, and there is no significant difference in framerates or visual smoothness, not even in games running over 200 FPS at 4K resolution.

The underlying reason is that SLI works on a display controller level, which is also why G-Sync uses SLI logic - which can do variable frame rates. Not every single frame that is rendered in AFR gets sent over the SLI bus. Rather, each GPU renders into a single buffer (overwriting it), and SLI will pick up a frame from the second card when it's time to send a frame to the monitor, which happens at half the monitor's refresh rate (the primary GPU provides the other half of the frames).

A single frame at 4K resolution is 32 MB (3840x2160x4 bytes per pixel). At 30 frames per second, that's 960 MB, which is just shy of the 1 GB/s bandwidth classic SLI provides. This means that SLI HB provides no benefit until you exceed that limit, which happens at higher resolutions, like 5K or 4K@120. However, even when bandwidth is exceeded, you will not run at reduced framerates; rather, you will see stuttering on the monitor: the second GPU sends its frame over the SLI bus, but it will arrive too late to be sent to the monitor because of bandwidth limitations - it has to wait its turn, which is two refreshes, which causes the frames to be displayed in the wrong order, something you see as stuttering.

Right now, SLI HB bridges cost $39.99 and are in limited supply, especially the popular three-slot bridge most motherboards use is scarce. So as long as you are gaming at 4K@60Hz or lower, you will be fine with a classic bridge, which also has the advantage of being flexible, letting you pair cards that have their SLI connectors at different positions vertically.

明白了

聽日死出去深水埗搵先

我覺得我識將inno3d 由slot 1 移去slot 2 再插新咭去slot 1， 俾埋電，開得返著部機已經好勁

無諗過slot 2拮唔入張新咭

亦無諗過唔同牌子的card高度會唔一樣

真係乜都有驚喜

如果打機用（OW PUBG BF1 同下個禮拜Destiny 2）想cut少少Budget(~1000) 有冇啲咩可以換走？

所以咪叫你買同一張 乜意外都冇

你要cut 1000就係落1060

諗住fail咗都可以易賣d

inno3d個張太舊太廢了

想問而家用緊一隻3TB HDD
想買多3隻同4 bay行raid5
咁啲資料使唔使backup左先轉raid

CPU: QuadCore AMD Phenom II X4 Black Edition 960T, 3000 MHz (15 x 200)

Motherboard: Asus M5A78L LE

DISPLAY:Sapphire Radeon HD 7790

ram: ddr3 4gb 1333mhz x4

火牛我aida64 查唔番個型號

因為暫時冇錢成部機換,想換過塊有USB3.0既底板
想問下有冇平平地既推介,budget 500樓下

Gigabyte GA-880G-USB3 好唔好

唔知人地test 啦就， 我以前自己都測試過都有5-6 fps 分別

同埋信仰無價

有錢緊係無價

壕機

CPU: 1700X

GPU: Gigabyte GTX 1080 Ti Gaming OC Edition

岩岩入Rise of the Tomb Raider行佢個benchmark

咁樣正唔正常

3-400蚊嘅router入面邊隻好啲 用嚟駁一部desktop同Wi-Fi

想問下如果粒u換ryzen 1600(1700/1700x都得)
咁MasterBox Lite 3.1箱應該用咩板？

mATX既B350
技姦果塊Gaming 3幾好

我之前講過比巴打屌過我

雖然都知corsair vengeance led 3000mhz c15 係sk hynix 料
之前一路行開docp 2933 15-17-17-35 1.35V冇問題
同樣timing 心思思試上3200 fail咗
但居然上到3066

唔知較高CL會唔會又上到3200 有待測試

PS 用緊Asus b350plus

用住張960打機好辛苦
就黎忍唔到2070出走左去買1080
比理由說服我唔好買1080呀咁多位

唔好等

理由 買1080ti

無筆直上1080ti

我要忍
我要用GDDR6
實際上應該無乜分別

你個mon 1080夠啦

屌你唔好引我買
我唔想變爸爸巴咁把持唔住

等老黃調極價格囉

我唔信調整完三千五買唔到2070

BTW,最大限度等到三月 如果到時又話五月我就真係直去1080算

依家先8月 買完仲可以用半年有多再賣出去

賣完又要補錢上
無咁多錢無限升級呀

沒ti 不了

上ti火牛又唔夠

換埋牛 入坑了

屌你老母 夜晚睇AV都彈個廣告話我電話中毒
上網睇過原來係廣告撚大鳩你
廣告狗連身為窮人嘅我睇AV都玩

那有錢.jpg

反正都推唔到
不如早D換享受下

不嬲我意志力都薄弱

你平放張inno3d 比爸打 再買番張MSI 用硬橋 兩全其美

都話slot 2 塞唔入MSI囉

晏d出去搵軟橋咪ok囉

我估黃金或者新高登有掛

換2張公板

痴撚線

我買得喪啫

你班友真係當我無限金錢？

放走你依家兩張 換公版

邊有咁好精神

又要買又要再裝仲要再賣

兩條軟橋解決到做乜搞到咁複雜

想問吓十一，二點去高登黃金的話d大帝係咪未起身開舖？

thx, 打去問左先

大舖咪呢個時間

咁即係線材舖未必開喎

大鋪你預1230真正開哂檔

但我買sli bridge 我無預去大舖

下午未必得閒出深水埗

ryzen 1600 heatsink係咪冇條led線？
今日想裝返，但係發現搵唔到

都無燈

係喎，原來冇

原裝1700 rgb風扇有冇人會收

冇

10蚊

想問下laptop插電有燈但boot唔到機(無聲) 似壞邊part?

11蚊

海盜船水冷個原裝風扇係雞係公廁
換左貓頭扇工業扇之後 成個世界清靜哂 可惜無燈

加返個Silverstone FG121

如果我想compare aorus1080ti vs strix 1080ti 既話，可以上邊個website睇？

影片

wa而家d扇咁靚
不過都係用住貓頭鷹算 夠靜又夠風

其實FG121係風扇罩,作用係喺你把風扇加裝燈光效果

緊急
啱啱換箱想拆個cpu cooler heatsink出黎清塵點知拗爆左成個座
求cpu風冷推介
Socket 1155
係咪悠二推介隻cryorig h7 ok
Btw今日拆埋display拆埋火牛清塵

ippc

換ek vardar好過

ok 去馬

佢跟埋支散熱膏好d定gelid gc extreme好d?

散熱膏你唔係高級超頻用家
普通都夠用
唔需要特別買

舊u power consumption大，想做好d散熱
更何況我買箱個日已經買左支gelid

HKTVMALL個電子開倉我本身想要佢個PS4做贈品點知中左部DYSON DC44 有無人岩

巴打呢部點睇，利申想要打下overwatch 高畫質順暢姐

S340elite玻璃
粉碎了性破裂
執屎中

又可以換機箱

問下代理有無得換

Btw砌緊ai7000而家都好驚
第一次砌玻璃箱

夠用啦

痴撚線
諗住拎起
真係拍戲咁碎哂

玻璃箱都係要撞手神
熱處理/加工做得衰真係粉碎

呆撚左.
BTW. 邊間代理. GOOGLE唔到

講起機箱我隻DEFINE S個側透唔知點解花撚哂又好似有D塵咁既野但抹唔走
點搞

隔離有2600$ 1070 gaming x
快衝

代理打去買個間鋪問或pm問下悠二
Define s係玻璃？
如果係的話用乾報紙抹下，再唔得就軟毛巾+火酒
如果係膠板就無針

最衰冇盒冇單
唔係就一早衝左

同前幾頁個巴打差唔多 用緊gtx 950 好撚辛苦
但只係學生哥一個唔想e家換卡 到時2070/80 又換過

Eastwood乜鬼代理黎

1050ti

nzxt g12都係eastwood代理

TB又冇得訂玻璃

訂玻璃就算香港都貴
唔介意既話比張圖比尺寸做塊膠板算
巴打如果要既話晏d我比張圖紙你

想問有冇人知hof將來會唔會有16GB單條？
如果要16GB B-die 單條，有邊款岩？

有膠板梗係膠板
透明就得啦
S340 ELITE個尺寸

膠板
唔知過左保未 上年買

膠板一定會咁 無得保
受熱+氧化，反而玻璃無呢個問題
所以d人先會用玻璃箱

我意志好堅定 唔洗疏擺我

我define c都爆左玻璃，扭開四角一拎起就裂
膠板d花痕無得救，玻璃靚但好易碎

岩岩SEND左EMAIL問FELTON保唔保
其實就算保我都要諗諗出唔出去 個箱成8.5kg

重新裝過driver都係咁
有冇人知點搞

見冇人理所以po多次上嚟問 打擾晒
呢幾日部電腦無啦啦成日自己重新開機
想請問呢個問題係咪換過隻火牛就解決到 ？

係，btw 你個隻咩牛黎

Cooler Master 550v

Cool媽牛
用左半年壞左 blacklisted CM

GX?cm低諧牛其實好大鑊氣

諗住轉Antec Neo或 海盜船RM
巴打推邊隻多啲？

有冇爸打幫手睇下條list 轉頭去砌：

Intel i5 7500
Intel 600p 512gb
Gigabyte Ga-b250m-d3h
G skill value select series 8gb
火牛機箱已有

Thanks

有BUDGET梗係RMX

450/550就neo
650/850就rmx

我依家用緊Antec NEO
海盜船聽講用料一般

你地唔係話海盜船一般架咩？

RMX 屬於第1級

我記得唔知邊隻海盜船一般
可能我記錯

GS600六年仲用緊
海盜船係佢個保養掂

4千零蚊 想砌部機間唔中玩下lol l4d2 cso 瑪奇 ，會bt 又用嚟做下文書嘢咁 唔想chrome開多幾個tab就lag咁，機箱想要個唔好咁大份，但係又唔洗好似個盒咁細，呢種size就唔錯

有冇List推介 悠二果啲list其實係咪已經係最抵用，性價比最高

MATX都無咁細喎

廠機嘅話又好似唔抵，張display card好似啲最cheap咁，要加錢先上到geforce

請教下各位巴打 邊款冇燈機箱抵用 散熱好 最好matx budget 500咁上下

即係呢啲size都係得廠機先有？

其實就即係冇加插graphics card,用CPU嘅內置GPU咁解
如果純文書係可以諗廠機,不過Lenovo呢隻牌子我唔敢買

Silverstone有呢種箱for itx
可以插長display
但隻箱+埋細牛得4000 budget好忟

可以用 pcie L型轉接卡 就用到顯示卡
不過張卡要買薄同細

一係用返悠二4000細箱list

Sharkoon c10我覺得ok好用
Demo你可以落腦場睇下啱唔啱

唔係純文書啊，間唔中玩下啲要求唔高嘅game 都睇緊dell

長display 即係geforce果啲？

咁嘅話係咪張卡要拎出個機箱

CPU Intel® Pentium™ Kabylake G4560
Motherboard MSI B250I PRO
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

一樣4000上面個細箱list性能係咪差過下面果個

CPU Intel® Core™ Kabylake i5-7500
Motherboard Gigabyte GA-H110M-S2H
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050 D5 2GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

7500 4c4t
g4560 2c4t

但係上面list gpu係1050ti

你筆直咁有限要求唔到咁多
下面條list係大箱list
G4560配1050ti定i5配1050自己㨂
我自己就推前者
因為而家仲出i5好不智

唔係 正常display卡會放橫
你講呢隻箱咁窄
有個converter將個display插口轉左90度
就可以打直放

俾你哋講到我都好驚我部fractal design define c tg 會爆玻璃

又9up

咁NEO用料咪仲差
價錢差咁多

屎怱痕又敗家

咁我記錯sorry

媽呀 最近儲錢買display又無錢買Game
玩住隻Rainbow Six就黎爆血管

呢個唔錯的
基本用途的話

假如提升500budget的話
能夠再升級cpu / display card / +1 ssd

有冇人識SSD
想買1tb ssd
crucial mx300 同Samsung 850 evo﹐差別係唔係真係咁大？
價錢差500

850evo係上一代，要買就買960evo/pro,pcie 3.0x4 m2同sata3分別當然好大

我用黎換iMac的hdd ﹐好似冇得用m2 頭，我都想買新野呀

imac有m2頭 你睇清楚d

咁就買mx300啦

大家點睇antec tpc 650w 80 gold?
用黎推郁張1080ti

TPC seasonic 代工

佢個ssd係可以換 不過唔知係咩接口
我記得淘寶／ebay有得買 1tb版本ssd

但你買得起1080TI，應該有更好既火牛選擇
TPC評價唔算好

外國話asus b350f 最新bios 用hynix chips 可以行到3200

我係late 2013 iMac﹐咩都冇
見d tutorial. 都係拆hdd出黎，同一個頭放返ssd入去

tpc身邊唔少人出事, 不過tpc勝在5年保
f會換ea gold pro俾你, 最好企硬要neoecoii

撞到角位就爆硬
拆果陣打橫平放，打棟好易出事

新手砌機
插左PICE線後發現紅圈位置好似就爆
同埋條線頂住個機箱蓋
想問下有無咩辦法可以搞掂佢?

咁真係抵我爆玻璃

160銀，賺到佢笑

雖則尋晚如果有巴打攞俾我的話，300 我都俾

500得啊，如果+ssd係咪開機啊開ssd入面啲file會快好多咁

如果用返SHARKOON VS4-V 呢個case 嘅話 其他嘢有得點上好小小

可以慳返400幾蚊
慳返黎啲錢點升級你自己決定

咁撚貴

呢條淘寶都好似要四十仔左右

呢個底板冇跟？

其實有乜用

寫明SLI

即係張貼紙/膠片黎
定SLI橋黎？

咁有咩更好既choice?

咁neoecoii係咪好好？新手學野

軟橋

低階平牛黎講係

有無d 80 gold牛推介？

好野黎 有多budget咪rmx oeyeo唔講本身用料 10年保已經冇得挑剔

屌，好high

大人砌電腦該當如此

好撚滿足

我自己用緊cm v550
唔錯的
有5年保
fully modular
代工廠唔錯
出事率災情量唔高(至少我未聽過)
同埋平

Final build:
I7-7740 X
ASUS X299 MARK 2
CORSAIR VENGEANCE C14 2400
INNO3D GTX 1080 HERCULEZ TWIN X2 8GB
MSI GTX 1080 Gaming X 8 GB
ADATA SU800 SATA 3 SSD
TOSHIBA 3TB 7200PRM HDD
ANTEC EA650G PRO 650W
SHARKOON VG4-W
Cool master master air pro4

屌，埋單過二萬

咁低既

應該要幾高？

fire strike extreme 喎師傅

ultra先真

Time spy 黎架嘛？

550w夠推咩？

Rmx好似真係好好 但太貴
可能都係買返neoeco算

咁咪買v650囉
其實我買v550都係貪佢有modular
如果唔係我都會買neoecoii

你啱 timespy嚟

1080 7152分
1080ti 9521分
1080 sli 11505都低？

比單1080 增幅6成喎

風夏巴打
因為無箱係手, 去中央田睇又唔好意思拎把尺出黎度
所以D hole既位置同大細可能有出入
如果錯既話你交比師父前自己改返好佢
整膠片都係去新填地街搞
如果整啱fit既話可以試下整幾塊唔同色既膠片隨時換

玩下 game 我驚你跳樓，有 30% 增長都要還神

超感謝你
無以為報

無驚無險終於搞掂
但on9在插usb會頂住拉唔到keyboard

Btw 手痕上bottleneck calculator 睇而家個spec

玻璃箱用家真係打平左部機先好拎起塊玻璃

碎曬?

我就咁打直蚊落黎

我都係咁裝裝拆拆 未死得

粉碎性
掃左成粒鐘
電筒周圍照

又學到野

想問個GPU溫度問題

機箱︰Fractal Design Node 605
CPU︰AMD Ryzen 7 1700X
RAM︰GALAX HOF 3200MHz 8GB * 4 (total 32GB) , Dual Channel
顯示卡︰GeForce® GTX 1080 Ti Gaming OC 11G

CPU，顯示卡都完全無超頻
用左MSI Afterburner monitor fan speed, set做咁

如果唔開機箱蓋，即係咁

打Rise of Tomb Raider玩全部graphics開盡
會去到80度多少少
我依家要唔用個機箱蓋
開蓋玩 好似咁︰

一開蓋個溫度就會落返去不超過70度
岩岩開住蓋打左陣，係咁︰

(平時FPS應該係100~110之間咁上下)

有無巴打係咁

FD真係焗爐箱黎
我張公板1080ti打機都係八十幾度
遲下上水扔走隻R5換過隻玻璃箱算

不過如果有外框兜住
我諗唔會粉碎性咁碎哂

如果earthwatts gold pro 650w 80+ gold呢？

你搞到我到時換display個時會咁 依家好撚驚

公板打機八十幾度正常喎
雖然R5散熱唔算最好，但都唔係差囉

想換粒i7 3770但睇過2手都要1000幾蚊粒
都過左咁多年 連amd都出埋r5 1600 都仲係咁貴
真係唔明

因為intel擠擠擠 3770仲夠打

牙石呢隻幾年前仲係人人喊打既牌子點解出左rog之後就突然多左班教徒

咁本身煙條價單過二手會平得去邊

因為牙膏囉 我粒3770用左好多年打而家d大作都仲綽綽有餘

玩得sli預咗架喇

要穩定就一張ti

玩sli都係貪心，佢work起上嚟連ti都無佢咁癲

頭先試咗大部分我玩開的遊戲都有明顯升幅

以前買底板我唔係牙石就giga
不過以前giga個bios interface柒到唔敢睇
而家如果買煙條板我都會揀牙石
Display就不了

Display咩牌子最好？

zotac

支那牌 不了

咁呀 我返去跑ti sli 毒下你先

聽日有時間講下Ryzen 超頻

講明先.只係好簡單既教學

唔係深入調較級數

基本上係禁幾粒制

睇用咩chips
1050ti就zotac, 1066就inno ichill/giga
1070就msi gaming x/zotac
總之asus display 永遠不屌

EVGA張張都ok
但真係好貴

毒唔到架喇

ti sli我要抬出去換箱換牛

唔係自己做到的事

上次抬機出去換u換板個日，我坐uber坐咗六百幾銀

呢排玩d自己整到的東西夠喇

同埋上去跑分跑贏95%已經好滿足

Rog strix 唔好咩？

其實1050 1050 ti.邊張平買邊張

因為冇乜分別可言.而且呢種級數就係想要平.貴係冇乜意思

2070想買GA
因為底板用GA想儲一套

volta有排啦

nvidia都公開話pascal夠做

咁要聽鬼妹巴講等volta幾多年

唔好呀

認真.唔係話咩

我個人估計今年內一定唔會有

我估下年GTC 2018啦

No~
明明NV幅圖係Pascal就到Volta架

唔覺夠做 用緊1440p開盡都係啱啱好

事實上.NVIDIA都冇講錯.而我都一早講左

VEGA唔會嬴到Pascal高階卡

暫時見到只係Vega 56係唔錯.聽聞amd有個所謂既改良driver.好似未來幾日出

fix而家vega既bugs

但點fix都好,我唔覺得VEGA 64對住1080 1080 Ti有乜優勢

Vega 56都叫超頻""好似""都唔錯

但Vega 56最後有冇優勢.都要睇下大量出產既非公Vega 56賣街幾錢

如果賣4字頭就唔使諗.我個人對Vega 56非公極限係3700.過左就唔會.一定係買返1070

係囉 要求老黃發展4K 144Hz步伐

我夠做既意思係.對住Vega.Pascal已經夠做低對手

認真 等咁耐 我係你就買張1070玩住先
三千蚊1080p全殺喎
我就等非公vega56 三千樓下即屌
freesync

550W夠唔夠推Vega 56?

睇review都知vega 64過唔到1080ti

咁超頻後就唔知啦

但64再超頻的話，要唔要核能發電？

做到1080 144 max setting都偷笑

我標準好嚴格架
用Ubi game 1080p全開60做標準

咁你叫你D子孫燒張卡比你

我相信Volta一定得

不過..AMD都已經算係咁

以AMD既研發費用.佢好明顯地今次係放左大量資源落CPU個部份而放棄左GPU

而AMD都起CPU上今次算係成功左.起碼可以同期嬴到Intel某d Model.

當然都有d係輸俾Intel.不過真係算係咁

以5-6年前.AMD一早就知道佢冇可能好似NVIDIA咁新一代就新架構.研發費用不足,可能AMD一早起五年前決定整Zen架構既時候.已經決定放資源落CPU

GCN架構真係算係做到野.頭一兩代GCN可以同NVIDIA鬥到五五開.

但GCN好明顯地係改良型既架構.慢慢未來修改 / 改善.係俾AMD資源缺少既情況下.每代改少少就同對手鬥

所以你見到GCN愈後期就同NVIDIA差得愈遠

VEGA GCN已經去到盡頭了.下代NAVI聽聞真係完全新既架構

可能掉返轉啦.ZEN架構都應該係改良型既架構.俾AMD未來幾年慢慢改

如果唔係AMD唔會夠擔講AM4最少玩到最少2020年

NAVI就可能全新架構.同NVIDIA一次過鬥獲勁既

唔係話咩
講緊等年幾兩年
你又keep住有玩大食game
等黎都晒氣 到時咪換囉
display卡二手價又唔識跌咁(炒價跌返做正常唔計)
依家3000蚊一張1070
你玩到就出volta 果陣賣個2500都冇話唔得

不過老老實實講句

VEGA應該冇乜錢賺.甚至可能蝕錢

Ryzen蝕就唔會蝕.但唔會賺得多.見到AMD財報都知咩事

不過AMD真係......處理得好差d野

次次都係急住出咁...但全世界都等左你好耐.都唔差在再等.要買卡既一早買左對手NVIDIA

次次一開始出都搞d大獲野出黎...

AMD整display最大粒嗰個印度人黎架
緊係唔急

強大意志
我要等！！！！

AMD driver好辣殺

台達代工的
唔好講佢間代工住
單係用料已經差過CM v series 同埋 neoecoii
例如佢地大部分capacity用支那製

盡量唔好用啦

手持970 打大作冇壓力
等出2080Ti先換卡

求case exhaust fan推介
要做exhaust fans
Node 605機箱超熱

e.g. Noctua NFS12A PWM? Or not.

上面搞錯左
CM v series 既OEM係Enhance Electronics
neoecoii先係台達代工

用住960等！！！
睇下卡壞先定佢出先

買啦

買完1080 sli 通體生爽

人又聰明咗，仲靚仔咗添呀

夠買一張
而且牛同板都係夠一張

買啦 等嚟冇謂
最多到時出咗再換

鬥長命

1080 ti sli 再聰明d 靚仔d

Airflow 咁得唔得

施主，凡事太盡，緣份勢必早盡，善哉善哉

都未上titan xp sli, 未算去盡 努力啊施主

再買恐防家變

知足常樂

2050Mhz

我兩張體質好可以長行2038-2050

大獲求救

今日出
AsRock Fatal1ty AB350 Gaming K4
Galax hof4cxlbs3200h14hd162c
AMD Ryzen 5 1600

用舊牛hdd 顯卡
開機全部野有電識轉但冇畫面
已試蚊顯卡，轉ram 槽同第二條mon線。

睇上面好似有師兄話要update bios 想問點check自己係咪最新？
同埋我唔小心裝完cpu散熱又蚊番左出黎，係咪一定要查過散熱糕？謝謝

救唔到喎

真係大獲 _卡無辦法解救

新點心

對比一張增加65%

唔錯唔錯

又有人買錯顯你_ _ 卡

善哉善哉

爸爸巴出左家呀

_=乜？
我係咪要逐件搵保養代理？
同埋我想知點解依家d板冇beep聲？

痴撚咗線啫

罰抄100次

我以後不寫顯卡

再寫多100次 顯示卡

自然有人答你

咪呃人啦，明明應該揸神油

罰抄
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡

mon線係咩mon線呀？

唔會又wrong hole仔掛

DVI 同 hdmi 都試左

按理bios同有無畫面無關係掛？

點wrong 法？我發現我插到條ram一邊卡高個凹位，另一邊卡低d個凹位，但我已經頂實晒。另外我 13 12 34既插法都試左，唔會要插24掛？

Fyi

影張機背嚟睇下

冇畫面多數ram插得唔好 or wrong hole

我FF左個恐怖畫面出黎

睇唔到的話用依條link
唔識用lihkg upload圖
點為之機背？

想問下vs450 同neoeco ii 450w 個分別大唔大? 如果真係唔夠budget 用vs450 唔用neoeco ii 好唔好

感覺似了

amd driver其實唔差...係次次一開始既調較....差得好緊要

早知比150人地砌，咁我即係洗唔洗換thermal paste

DISPLAY CARD裝左係邊呀

機箱後邊影張相

想問下我想換埋個mon
5000蚊個list(gtx1050Ti)係咪應該用144Hz嘅？

唔係 用返60hz就夠

1050ti開1080p 60hz中高好啦

LM

謝謝

依家無左顯示卡 咁你mon線插左係底板 ? amd

Display card 呢

秒左

新境界

蚊左：o）插番再試先：o）

多謝呢個POST
真係留名學到野

插完display card 同mon線就影多張相嚟睇睇

提埋你
MON線都要插返落DISPLAY CARD個位置.

影埋插左顯示卡同mon 線後既機背相

Ruben 有內置gpu?

機中無卡，心中有卡

妙呀師傅！

依個仲柒過wrong hole仔

其實會唔會有人買左顯示卡但插底板自己都唔知 講緊intel

實有
買完1080ti之後
玩lol問點解開唔到最高效

多到你唔信
不過我又覺得當每個人都係新手唔識唔出奇

有時見到死口話自己插哂啦乜乜乜嗰啲真係呢

Yes 以前細個都試過
比人笑完就識啦 冇咩話柒嘅

好恐怖

其實如果唔識咁做乜唔俾一百幾十人哋砌埋俾你呢

Btw 好奇想知
Board 冇內置顯示卡 咁board啲Dvi hdmi頭有咩用？

個個都有第一次
學完咪識囉

150蚊都唔夠食0.05餐飯

我返工整電腦check機都試過wrong hole
好彩係自己發現
如果比個客提返轉頭就柒到仆街

太複雜

係咪成功左裝緊window

壞消息 試晒d port都唔得
真心我ram冇插錯？唔係一高一低？？

錯一次真係唔緊要無所謂
早排有個po 一開始話之前wrong hole
死都話唔會
最後發現又係咁

個po名好似係講 jumbo 賣有行貨貼紙嘅貨 但代理話查唔到serial code

Ram應該係平的

有 你多D行出去睇下
叫佢影相仲話一定冇插錯
用內顯用左兩年 張display全新

插落去有無聲出

最後集體炒車

點解60fps都冇既 明明GPU都未扯盡

屋企一堆舊機係度trouble shoot 真係好撚好玩呀屌你老母

以為A換B C KEEP constant 咁就可以試到D野 但可以係2件都壞

得一邊有聲，另一邊梗既好似冇野卡咁

1. 重新插過2條
2. 抆左你認為插唔實嗰條試開機

有冇人知

佢AM4下代可能有架嘛

應該係遲d出cpu有內顯用

有無大佬答下

幾多個入風fan?

負壓多塵 但冇問題

a12 9800係am4既apu，但佢係前代架構兼oem

理論上a12 9800插b350板係可以用到onboard hdmi out

唔太好，你張display阻曬風道，成堆廢熱推曬去CPU度

同埋出風>入風會好大塵

不過你唔怕變吸塵機都無乜野。

右下角 12cm fan
應唔應該變成 intake (i.e. 吸風入箱)？

BTW

都係唔得，依家淨插一條
會唔會display card 壞左？但風扇有轉

我覺得係ram
要比少少力水插

但唔好太大力入我數

平平地 1070 買邊張好
GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5
Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5

諗住 Ryzen 5 1600 配 B350

WINDFORCE聽講係伏

利申: Aorus fan

二手有保
唔啱二手西 就平啲嗰張算

參考人地好似都有一個凹位見光

屋企有無舊件試？

舊個d ddr3，冇另一張舊display card

求砌機list推介

上限9500$左右

打機用: Pubg, OW, CSGO

希望未來4年都唔洗換

變成咁會唔會好D？(藍色=intake fan, 紅色=exhaust fan)
Fans夠強未？1080Ti好熱

Ubisoft啲Game test下就好
快玩 不了
隻撚隻都咁膠

第一頁

姐係 GALAX 個張好d?
我見個價3199 有張 好抵下

硬件插齊又冇錯
你肯定DISPLAY CARD冇事既話多數都係RAM / 底板有事

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB
DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Fractual Design Define Mini C

各位巴打，小弟想出部MATX機，主要打CSGO同用AUTOCAD，筆直5K左右
上面張LIST係悠二到抄出黎，想問下如果想轉ASUS板同顯示卡
有咩推介

講多少少，預5-6K
SSD同HDD已經有

巴打你連DRAM同GPU都打唔爆16G同6GB VRAM都仲想有信仰，貪心左啲喎

真心多謝兩位師兄幫手不離不棄，終於有bios睇下喇
我同時換左個display card port同埋蚊左sata hdd同埋插一對ram去最近u個兩個槽，跟住有野睇
如果最後試到其中一個display card port睇唔到野係咪拎去保養？
同埋究竟的裝好cpu散熱後唔小心拆左出黎，兩秒內裝番，洗唔洗再茶過？

Board 轉Asus prime b350m
價錢唔算貪心喎

Gpu就難啦...

認真，兩粒cpu超熱，有機會換個大d既機箱，有冇咩一體水有兩個水冷頭？

推
求教

其實照都用得啦

解決方法我諗換箱最實際

自膠冇打野就回覆
冇上6GB VRAM係因為玩主要打CSGO同AUTOCAD，唔太打其他GAME
RAM我都諗緊轉唔轉16GB好，或者好似樓上巴打講正係轉ASUS老母板

我指下入上出

RAM可以先用8GB，但VRAM唔打爆6GB到時後悔係自己

比我揀我會cut機箱，升Display同RAM

ram唔夠可以加，vram唔夠…

可以換卡

唔該巴打，我再執過先

仲出1060 3gb 好快後悔

換過張

加多塊

砌過部

放msi gaming x 1060 3gb

插另一個display card port就開到機？
HDD未心影響你開機
Ram咁插冇問題的，唔同底板有唔同插法，睇說明書
CPU散熱膏幾年先乾

我估用半年

你⋯真係好身痕喎

要唔要食樹皮定打算賣屎忽？

等緊I9 Gen2 同Zen2

Both

火牛 : antec HCG-520
CPU : i7 6700
Ram : Corsair DDr4 CMV8GX4M1A2133 C15 *2
老母 : ASUS B150M PRO gaming
顯示卡 :GALAX 1070 EX OC
箱就 masterbox-lite-5-rgb

想換板同RAM
板想有 AURA M 定ATX 都得
RAM 都想換埋
火牛其實駛唔駛換 都用左成6 7 年

有時硬件呢d唔駛吓吓追到最快的

夠用就得

等於食女唔駛吓吓食d 38H架嘛

講下笑姐

打開機多 EXAMPLE PUBG 同埋 3A GAME
CPU 散熱都想換埋 背扇 都係
有無咩推介

至少都要屎忽有啲翹啦

因人而異啦

不過我覺得要追真係破產

各位覺得呢個list點
CPU: AMD Ryzen 1600.
Motherboard: GIGABYTE GA-AB350 Gaming
RAM:Kingston KVR21N15D8/8 8GB x4
Display Card: MSI Gtx 1070 Gaming x 8G
Hard disk: Toshiba 3TB
SSD: Samsung evo 850
power supply: CMaster extreme Power Plus

定係悠二網張9000砌機list好？

想問下電腦上網嗰陣冇事，但打機就會突然hdmi無訊號輸入，持續咗一段時間，想知有咩解決方法

cpu：intel i5 4460
底版：asrock b85m pro4
ram：1600 8gb
display card：gigabyte gtx970

最後換左RM650X
但點解換完部機會lag左...未換之前玩OW都好順 會唔會啲硬件陸續開始收皮

唉 好撚灰
遲啲出黃金買張Display都會比中國"同胞"搶曬

求救呀各巴打
今日買左部電腦 顯示卡係gigabyte GEForce GTX1050Ti D5 4GB GDDR5 而顯示屏係BenQ EW2440
以前部舊機係用有兩舊藍色既雙頭插 加多個轉換器就有畫面 而家新機插唔到個轉換器 所以我直接插個藍色頭。但係都無畫面

有少1999 但真係唔識攪

2070啦

我就係指買2070個時

1.買過個mon轉HDMI
2.10系統好似無曬VGA頭 但好似有DVI 但你話轉換器唔得就唔知了 係咪肯定嗰個係VGA轉DVI頭先？

直接插藍色咪即係wrong hole囉

咪住先 係直頭隊唔入喎

我都唔識分vga dvi頭 我見主機箱都有hdmi 插口位 而個mon都有hdmi插口位。 我而家直接插藍色頭就完全無畫面。我見個白色轉換器上面寫住Msi
另外我見主機除左有個藍色插口位之外 仲有兩個插口位

藍色係隊得入。但無畫面

咁你又唔插HDMI?
貪VGA可以扭螺絲？

我無Hdmi線。可能以前買mon有送。但我掉左都唔奇

咁你聽日買算啦

我岩岩搵到條hdmi線 以前買mon送的
但係個條線 一個頭插mon 另一邊個咀好細 類似插電話個重。插唔到主機箱

影上黎睇下 要兩邊

[img]圖片網址 [/img]

我懷疑依條係咪真係HDMI頭黎

我諗另一邊係直接插手機

一邊係mini hdmi頭

請問有咩用途

咁不如等聽日再買啦施主

呢條野係for你手機畫面出mon/電視架喎應該

我諗買條hdmi線就解決問題 應該唔洗買dvi

直接用HDMI 轉換器都慳返
仲有真．HD畫質

唔該哂 各位巴打

早啲訓 聽日你仲要裝windows

多謝巴打張LAYOUT
度好尺, 聽日準備拎去問

最近打算用大約10000到換機，想請教下依家啲機箱同卡係咪全部都幻彩詠香江咁，有無得關左佢，目前打算去悠二到揾list, 唔想要光係咪要事前準備?

部新機岩岩裝完windows...但係成日用用下就會卡住左係度..
例如開左chrome同ie...chrome用用下lag住..
但係我即刻轉去ie...ie又冇事可以用...
chrome就沒有回應...等多十秒....chrome又正常返

求救...

spce呢

岩岩裝完window 8
裝極都裝唔到lan drive
Window話搵唔到張kan卡
Bios又已經enable咗
請教各位師兄有咩方仰解決到
塊片板係msi z270 gaming m5
i7 7700k

唔好買側透箱 玻璃箱

一d光都冇

win8 唔支援？
試下win10得唔得 如果都唔得 就可能係底板問題

係msi到就係搵唔到lan drive,我原本係想用win8 pro升上10

AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
PX-256M6V <<舊機換過黎

係咪ram oc得太高
試下off曬所有oc 有冇同樣問題

同埋你張gpu好廢
麻煩係chrome入面 off咗硬體加速
以加快上網速度

你裝返win10 上msi官網搵你塊板個lan卡drive for win8
然後入落usb 再裝win8 再裝個drive

我條ram 3200 但係一開機變左2133
我2133冇oc都係會出現咁既情況

chrome setting — 硬體加速 off

1060都廢

但係依個情況唔係淨係出現係brower..
無論我開咩software都係咁..

1050TI < 1060 3GB < 1060 6GB
你極有限BUDGET咪揀呢張
一般都唔會推薦你用呢張

你裝咗咩windows？ vista？

有無巴打部ryzen機sleep完之後會downclock?
我sleep之前係3.625 sleep完跌左去3.2

windows 10 64bit

好似係bios問題 幾乎部部pc都有呢d小bug

係咪唔小心update到最新個版本

裝完冇更新過

其他地方笑呢張1060 3gb叫1059

我用電話dl咗drive都裝唔到 冇drive download

AMD RAID Driver (Preinstall driver, press F6 during Windows* setup to read from floppy)

依D冇installer係要點安裝

冇留意，我部機sleep嘅話連機箱D扇都熄埋

我頭先google先知Node 605係打橫case
我會建議左右3把扇全部吹入，機尾兩把吹出，做正壓

入windows搞
Setting入面應該有d類似電源管理既option
較永不睡眠就ok

真心問 執相機洗唔洗去到i7 7700k or Ryzen7?
顯卡有無用??

usb window就咁放down就得?跟住買條key?

我都係呀，全部野熄哂，不過撻返着粒1700會跌返去3.2

又顯卡

粒u 勁重要， display 唔洗太勁

Epc 有人放個phanteks evolv 750起bid

連個示字都懶打?

裝完win 10去ssd 入到電腦見唔到隻hdd可以點搞
明明裝windows同bios都見到hdd 但入到我的電腦就見有，連磁碟管理都無
可以點搞
已重插hdd
MB: gigabyte ax370 gaming5

試下重裝一次win10

試過一次都係咁

就算我咩都唔開都會無啦啦100%卡住

要去硬碟管理整番出黎

推推

入左磁碟管理佢read唔到個hdd

如果買塊二千樓上嘅X370底板
買咩牌子好？Asus,Asrock,MSI
想要穩定啲

舊機係用緊Asrock，用咗兩年見仲好地地
本來想照舊用返Asrock，但上網睇又見人話佢用料一般
真係唔識揀
利申:第一次自己砌

去磁碟管理，cap幅圖, hide左個人資料，send上來睇睇

得隻ssd 係到

SATA RAID/AHCI

AMD RAID Driver (Preinstall driver, press F6 during Windows* setup to read from floppy)

作業系統: Windows 10 64bit

依個洗唔洗裝

自從洗咗機之後就變咗咁 有冇巴打知道點解決

Bios又有

假設我有2張7750 一張650 一張650ti
以散熱同秏電為大前題 比部文書機用 應該用邊張

650

試下插其他sata port

你reset咗bios？

等埋intel 8th先再換
散熱就noctua

搞唔掂隻hdd走去試下oc
1700+H7 3.8g@1.35過r15但睇個溫度成85度
又壞hdd又垃圾體質cpu點解黑成咁

Btw 係更左F6 bios先咁，之前F4 bios 80度都無

我係禁全面重設電腦就變左咁

推

想問買左新顯示卡1060
部機開機一切正常
唯獨顯示卡風扇無轉
黑mon好似接觸唔到
想問可以點攪

Display card插左電未
Mon線插咩位？

插左電風扇著番
Mon hdmi插dvi
都係無反應

係插顯示器卡唔係插底板
再唔得就抆插下ram試試

終於Shoot完

以下係操作紀錄 整機ge巴打可以參考下

有塊 AM2 + U + DDR 2 RAM 冇畫面 一塊舊版1155版+CELERON U +DDR 3
都係冇畫面

2隻牛都正常 (因為用第3隻用緊ge牛篤落去部機都係唔work)

首先將隻VGA moon篤落公司d 小型pc度 都係唔著
問番老母話原來上個月抹風扇成把吊扇跌左落個MOON度
應該撞壞左

買左隻新moon番來 都係唔著
問FD 借左CPU同老母
又係唔著 拆RAM開機 又係冇DISPLAY
係我萬念俱灰之際將用緊部機條DDR3 裝番上去
呀 屌塊1155 終於有畫面

呢個故事教訓 : ONBOARD DISPLAY RAM死 / 拆左RAM都係會冇畫面

開機留意下keyboard 噤cap lock個d制有冇反應
有就係display 問題，無就多數係ram問題

求張7000蚊 打機ITX Ryzen 1600，16gb ram , 1060 6g list
攪左好耐都唔知點砌好
買左samsung cf591 27吋

扣左呢三樣錢 之後咪執平野

塊版唔知用邊塊好

Keyboard 有反應
Mon都係check signal cable
唉換番張750ti算

最近買左個7.1耳機來打機想換張sound card，想問下如果筆直得2k有無咩推薦同埋外置/內置有無咩分別 追完post都好少見巴打們有討論sound card

小弟想買多個hdd, 但驚2個hdd同時用可能會壞
(之前試過, 但無深入研究)
window同軟件都裝係1tb hdd到
8tb hdd只會擺/睇相,片同做back up
有無巴打睇下咁樣有無問題
------------------------
現時用緊:
Western Digital Cavier Blue 1TB WD10EZEX
尺寸: 3.5吋
容量: 1TB
轉速: 7200rpm
緩衝記憶: 64MB
介面: SATA 3

想買:
TOSHIBA MG05ACA800E 8TB
容量: 8TB
尺寸: 3.5吋
轉速: 7200rpm
緩衝記憶: 128MB
介面: SATA3
---------------------

你剩低既錢執齊料再慢慢揀邊樣可以換好小小啦

我意思係唔知邊塊ITX又support ryzen

得果3 4塊 爬下文都見悠二既文有講啦

不過你cpu ram 顯示卡 都5000了 7000難D

sharkoon QB One/C10如果用ATX扁線牛會唔會易d執線, 手痕想換埋佢

SFX貴到仆街, 暫時不了

用返我之前張圖
呢set用neo eco, 無hdd

如果你果塊板係msi h110i pro itx果種power pin就要點功夫了

想問下cpu冇落散熱膏係咪會降頻架？

咁加ram係咪就咁買多2條8gb

睇黎我都執得唔差

早知4 5月個時, XFX隻500W扁線牛特價299就買左佢, 而家想買都冇得買

遲d有閒錢買SS新出嘅扁線牛

想換機(預5000-6000)
已有 galax 1060 exoc 6gb
麻煩各位睇下條LIST得唔得 (大約跟悠二網執)
CPU:AMD RYZEN R5 1600
Motherboard: Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM:GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
HDD:Toshiba 3TB
SSD:Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU:Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case:Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED
感謝各位

鬼妹巴分身好恐怖

咁樣散熱可以嗎????

Define S

CPU COOLER NOCTUA U14S

前3 NF-14A PWM
後1 NF-14A PWM

成部機吸晒巴打D腳臭

FD d箱咁搞法幾焗都變唔焗啦

誰輕輕叫喚我~

仆你個街 用我之前個名？

腿腿腿腿腿

手
我自己就用 creative Zxr 用佢個SBX， 無底噪

我朋友用sennheiser GSX 1000 外置7.1 amp, 前日英森做特價1000 hkd 特價我都左隻玩下

我地都係用 game zero，我主要打rainbox 6

直接買隻AMP唔係仲好咩

Gaming 用得自己有得個別調唔同好多

今日行高登搵人報價 砌打機list
本身預砌i5 配1060 3gb
有間個sales說服我砌i3/G4560配1060 6gb
佢話好多遊戲2核已經夠做 i5會浪費左2粒核心
想問下巴打意見

多數玩overwatch battlefield Lol

幾錢
不過都無用啦G4560

轉ryzen 5可以激死個sales，轉i3個sales會好開心
講左咩自己諗

我未砌呀 都係諗住睇下街鋪咩環境
見中央田個價比其他鋪貴幾百一千咁 係咪可靠啲

筆直幾多先？

Z巴覺得邊個好啲？
GSX1000方便小小
Zxr 唔係太鐘意佢分開左做兩張卡

朋友舊機換新機,用黎打下機,預算大約$5000有SSD可以用返,淨係買CPU,底版,RAM,火牛,顯卡,HDD
呢條LIST如何?
CPU:AMD RYZEN 5 1400 W/WRAITH STEALTH 65W COOLER
底版:MSI B350M GAMING PRO
HDD:WD10EZEX BLUE/ 1TB/ 64M/ SATAIII/ 7200RPM
顯卡:MSI GTX1060 3G OC V2 GDDR5
RAM:GEIL EVO FORZA DDR4 2*8GB 2400MHZ
火牛:ANTEC NEO ECO 2 SERIES 450W 80 PLUS BRONZE

你買第二樣野好難討論喎

姐係點 唔明

我未到手 GSX

你可以自己聽下， 熄左本身電腦/耳機 surround effect 先聽，不過佢GSX 錄得好衰

連windows預6500會唔會窄窄地
求指教

你唔想有子母卡 可以揀ZX 唔洗ZXR
我多野駁入電腦先用ZXR

上網看網頁同上youtube看片會卡住卡住

有時看看下晝面定住左,但聲音照有

請問咩問題?

會！6500唔連windows買唔買到1600+1060?

用呢個

R5 1600 + ab350m pro4 + 8gb 3000
$2669
Gtx 1060 6gb $2005
Antec neoecoii 450w $399 (550就499$)
Mx300 275gb $673
Case ~300$

$6000
Windows 10 psngamer $100
Hdd 1tb $300

$6400

I5 7500
MSi H110M gaming
GALAX 1060 OC 6gb
Gskill 8GB 2400mhz
Antec Neoeco ii 550W
WD 1tb
就咁未計機箱同windows T記個價$5389
Windows加機箱預1200左右 請問咁樣有無問題

有！好撚大i5同G4560都係！

跟依個啱

唔明

岩岩追完POST
係顯示卡先岩
咁其實條LIST點?有冇地方執下

如果條LIST轉R5 1600同1050TI會唔會好D???

3000蚊budget
想買部desktop 睇下片 做文書
廠機有咩推介
有諗過acer revo 但又好似對細機無咩需求

TT 出Full Tower Tempered Glass了

呢個正喎
幾時出

下一代Intel i3 CPU出四核四線
你買i5=變i3文書機
你買G4560=連文書機都不如

廠機真係冇研究

但呢條要自己砌
想人地砌埋 預多200$

Window果度係咩黎 真心唔知

台灣8月底

而家玻璃恐懼症

邊個用我個名
失散既巴打

起我底睇下

咁樣9月砌threadripper

點解咁多機箱都係側透+前面三個風扇

開機得主機着左但mon唔着係咪火牛要換?

Keyboard 禁cap lock num lock有無著燈
著就check display
唔著就抆ram重插
兩樣唔得就拎板上代理

比人玩紅綠燈

最近入手嗰個係 Razer Tiamat 7.1 v2, 見佢話物理7.1咁買來體驗, 一張GSX1000其實係咪已經夠砌？

哇屌岩岩正要換箱同砌loop

救命 搞左一大輪e加連BIOS都唔見左個HDD

有錢+唔要dvd的話我都想買隻corsair玻璃玩紅綠燈

其實好多廠之前係2017 COMPUTEX都SHOW左好多新箱, 但係全部都唔知幾時出

我想要個FULL TOWER係第2 D格局, 依D格局換黎換去都好似無換過箱咁個FEEL
好似PHANTEKS EVOLV 咁

用USB DVD咪得仲咩要裝DVD ROM

Phanteks evolv 真係好靚
係衰在放唔落eatx

但係58 CM我未必夠位放

香港有代理正式入NXZT水冷??? 有冇話幾時有???

橫放

箱已換
而家用ai7000算
因為部機正面對住細佬張床，廢事光污染

橫放笑左

先J 1 J

其實放到, 走線個洞會遮左少少, 我朋友都係咁用 只不過我用Rampage 10th 後面有塊RGB背板頂住個evolv箱裝底板個位打斜果度

同埋用evolv 會無位放ZXR

橫放唔到既RGB箱同咸魚有咩分別

鋸枱

係交通燈呀 唔同架

將兩張display card駁埋一齊

咁先run到sli

要不然你第二張display card 等於白插喺度

底板跟咗塊新型HB bridge

但我因爲戇鳩是旦買多張唔同牌子的顯示卡，兩張咭高度不一，所以用唔到條硬橋

要另外買軟橋

下次再砌電腦真係要諗清楚晒再一步到位先得

ryzen 5 1600超到3.7洗唔洗加電壓

聽住先

重裝window個位都無左

唔一定

但我今日行黃金 已經見到某田 返左tt 71貨。好快有得賣 勁大個箱

自己試啦 粒粒唔同

呢條list加1k上1070 ok？

silicon lottery

買中粒超唔起只可以怪自己人品

gtx 1060 6gb $2005 係邊張

我部桌上機終於用到 打機好順
但而家部手提電腦壞左

有新女 舊女扔得

GALAX GeForce® GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5 $2005

買左條HDMI線未？

1070最平三千一百九十五喎

巴打們，呢條LIST點睇？
度咗幾日，打算過幾日砌
同埋T記一炮過買定去黃金好

我睇無乜大問題
交比其他巴打

今日買左啦 原來個mon要轉mode
我部舊機 無壞 係慢姐 但部手機電腦今日壞左 好撚唔開心 又唔知整幾錢

自己識砌咪格多幾間 平200-400
唔識就t/f 一炮過吧

巴打們 下星期去台北 除左買檳榔之外仲有咩要做？

我想自己試下砌

林森北路

申請入台證

自己砌 格下價 平200-400$
T店 Faroll 珍寶
三間mix埋基本就最平

去台灣可以睇下msi店 平香港代理唔少

過幾日睇睇先

Z巴你啲火牛線係邊買？係咪用cablemod
我見你display card條電線個線夾好靚 但我唔知邊度搵

MSI 1080
唔知幾多錢呢

申請左

有咩玩？

淘寶 YY 鍍銀線 超正推薦
你同佢講用咩板 咩卡 咩牛 咩箱 佢會度好哂長度比你 走線長度岩岩好

個線夾係佢整線果陣附加項目， 加35蚊可以整哂啲透閒線梳

Cablemod 你買一set 分分鐘過千

有一包執線工具送埋 仲有粒糖

Ok喎
睇落仲正說cablemod

巴打隻手 啲手指好長

求助

呢間真係好野黎 老闆又好人
我都買左第二set線 今次玩軟線 鍍銀線有d硬

老闆好nice

Modular 牛有咩高cp推介？

Evga 水貨

推
求救

我都淘左套硅膠線好撚正
然後唔撚記得要埋線梳 遲d可能再另外買過

FD MESHIFY C:
P

想問下4000list咁出會唔會好不智 只求打下lol/csgo/ow之類既game
cpu:g4560
mb:gigabyte h110
display card:gigabyte 1050ti
ram:8gb ddr4 2400mhz
case:vsv-4
牛:neoecoii 450w

hdd:wd blue 1tb 64mb cache
ssd(考慮緊要唔要 因為打普通online game出ssd無太大用途):sandisk plus 240gb

有畢直就出，ssd同hdd開機已經好大分別
利申用緊hdd

想問下如果我想換CPU係唔係換埋motherboard好d

CPU: i5 4440
mb: H81M
Ram:12gb ddr3
display: gtx1050 ti

最緊要要換嘅係唔係CPU

我覺得呢個配置都算係咁，幾balance呀
睇你玩咩game

唔download av既話HDD都唔駛啦

就咁插上去果啲梳好柒 啲種透明套左入去靚好多

依家我玩game長期都係得 30FPS , 想再高啲 仲有冇4790換

PUBG?

都想玩

其實係OMSI

4790要撞手神
二手都二千蚊粒
當然我建議升就板u ram display 換哂
因為你換得u黎板又無得加ram
買到k版又無得超
換板的話不如全換
唔夠畢直可以留住display

thx

呢排砌左部機 底板GA-AB350-Gaming 3
發現打打下機或上網一排
發現機箱風扇後面果把 突然降速 大約由 3xxRPM 跌到落去 8XRPM 甚至 停埋 但仲有燈著住

之後我試下重插番 再bios set full speed , 之後就變左機箱前面有兩把 其中一把又係呢個情況出現

想問下點解決? thanks

邊度有二手放

想請教咁多位巴打 小弟想砌部新機for主要打fps(csgo, PUBG) 工作只需要用到普通文書加唔洗畫圖嘅program budget 係最多$11k(自己有windows
想問下有無需要岀到$11k 嘅list? 因為我見悠二巴條$11k可以岀到1080
moon方面就應該會買隔離post recommend嘅 viewsonic 24" tn 嗰隻
唔該咁多位巴打先

個mon有amd Freesync
有冇必要揀番A卡

想問下，有張1080 display card，但係cpu仲係用緊i5-3570
諗住級cpu，應該買r5 1600定係r7 1700比較好???
Thanks~

問得姐係有budget, 咁1700

銀包又要出血啦

粉碎性玻璃

1080以上 用返n卡

玻璃 不了

五金舖唔肯開螺絲位
諗緊點搞

幾錢？

以下冇所謂
諗住1060左右

幾錢幾錢幾錢幾錢

快快快

我要極速換 一陣比人發現 jer 都無

哇屌 個箱19kg 點搬， 我宜家750d 9kg 上哂機 搬返上電腦枱都死死下

中田寫22kg
健身咩

枱都爛

咁又唔會 我成個人企埋上枱整野都好癮陣 ikea 枱

1050ti好定A470好

冇再問. 聽到我講開螺絲位
就已經話會爆, 叫我搵廣告公司
不過幫公司問塊1600 X 400 5mm厚 = $230

居然2000有找，哇屌

唔貴wo

買完call 車

都係貴enthoo evolv 少少

係啵 我預佢2500 2600 原本

Me too

而家沒有唔狗衝既理由

我女朋友既法眼一睇就知我換左 點搞

RX 480/580 不過應該比礦佬繼續炒
等Vega 56

分手啦

除左依個我諗唔到了

GG

冇信仰的話咩牌子好d

玻璃一碎佢執一塊就可以殺左你啦
幾方便

就地取材

Vega 56未出

我知啊
580果D呢

交比你地了 我無得換了

MSI GAMING X
不過成三千幾 可以買1070喇喎

我個箱都係前面三個風扇 分別唔大
交比你地了

Sapphire Radeon™ PULSE RX 580 8GB GDDR5 $2,149

上面我覆左你價錢

未咁快砌
之後睇下咩環境再算

咁不如Vega 56出再算

依個牌子我唔清楚喇

Intel第8代香港幾時會有貨

幾錢都假 比人斬

兩年保 不了

幾時出都未知

應該張display壞啦

手提電腦去邊整好

你唔係問我膠板錢咩
唔係講個箱

咩膠板？我都無問 我無爆玻璃啵

買一個速遞去你度

然後再沒有上線

個NVIDIA driver未更新
如果右下角無佢icon但開到控制面板係咪唔洗理佢？

一向唔更新都用到架喎

之前無更新開唔到

help
新砌部機
淨係裝左windows 放佢係度唔理都會藍mon
火牛(用另一隻牛一樣)
DISPLAY(唔插display用內顯一樣)
RAM(插另一條一樣 新買呢2條插另一部機無事)
HDD CD機未插唔插都一樣
淨返底板同CPU check唔到
但係CPU壞應該連機都開唔到?
所以最大機會係底板?

藍mon code?

每次都係咁

新手自己砌機難唔難？

其實唔難

現有文書機上網看片看網頁開始lag,，點upgrade?

預2千左右，賜油腸巴打指教

利申：電腦盲

1.Intel Core i3-2100

2.MSI H61MA-E35 (B3)

3.Corsair DDR-3 1333MHz 4G Ram

4.WD Caviar Blue 5000AAKX 500GB SATA3/16MBHDD

5.Pioneer DVR-219LBK 24X DVD Writer

6.ANTEC NE400C NeoEco 400W 80Plus 火牛

7.COOLER MASTER Elite341/342/343

我怕接線難，好多線

想試
上網睇片見人插插插岩晒啲位就得 好似好簡單咁
其實有無咩要注意

女人砌機

無人理

求教，賜油腸

加RAM

我會話

下我唔知啵 抽獎抽返黎 送貨上門

加一條4 gb 行雙通好定 淨一條8gbram?

咁樣拆咗個側蓋（面蓋）

上面舖3M 隔塵網，唔用蓋，有無幫助散熱？

拆張display card落黎，用onboard試下

8GB. 反正你得2千BUDGET唔可以大執
加多條RAM頂到成部機真係玩完再算
最好就收返Corsair DDR-3 1333MHz

我意思係加多條8GB.

打算用呢d

師父，你個箱行SLI 熱到瀨屎

有暖爐用

所以想開蓋散熱

早兩日試機

full load cpu gpu 都79度

咁又唔想抬去換箱

唔唔似有位加散熱

依家想開蓋散熱

又怕入塵，所以想買3M濾網

依家我一定開冷氣先敢打機

咁多位大師

有乜解救方法？

裸跑部機

正有此意

所以想加層薄紗等佢約隠約現，J死人

佢講緊係唔用機箱

咁又太唔合理

說好的諗清楚...
所以點解高階LIST對機箱有要求 (最低限度做到對流
當然唔識砌啲線亂咁黎就咩機箱都死

搞掂

護真

我無諗過玩到SLI 咁癲的

只係呢個幾月愈玩愈大

早知玩SLI 我會做好d 散熱

但依家堅唔想又要抬部機出去換箱裝散熱，太懶喇

如果打開蓋可以令Gpu cpu full load時去返70-75度

咁我覺得安心d

雖則其實79度都未死得人

我都係無原則架喇

睇返原本話target 15000砌部機

依家已經過咗二萬

好在keyboard mouse 果d我無乜要求唔係真係又幾千

KEYBOARD 用FILCO / LEOPOLD / HHKB
MOUSE 啱手型就OK
唔爭取推埋俾你

我用xbox one 手制的

TG5做唔做到？

呢啲係open bench case
唔同架

加條ram就搞掂？有冇其他執

我兩張full load 唔過70 度

不過機背抽風把靚風扇要好好 佢抽啲風都暖暖地

各位巴打好
最近有些少疑惑 諗緊換唔換機

--------------------------------------------------
是咁的
小弟有一部兩三年前買落的LAPTOP仔
內籠 i7 4720hq, gtx960m, 8gb原廠 自己加左8gb 兩條都係1600

咁部機呢 最近 (其實都已經好耐) 就比起新果陣明顯慢左
benchmark依d無做到 不過同一隻game同一個setting係跌左40幾FPS

有時粒cpu仲會lock去左0.78ghz 要重新開機先會正常返
機溫唔超過80都係咁 次次發生都係正常溫度
有定期拆開風扇仔清塵 尋晚拆左成個散熱 見到粒u上面既散熱膏好似得返好少
gpu就唔知係邊 好似要拆多層先入到去

想問下如果加返散熱會唔會好返? 定係直接換過部化算d

--------------------------------------------------

如果換過部既話大概咩list會比較抵買

budget在9000-11000
主要目的係打機
要包埋windows, moon, 細機箱

CPU 7700 7500皆可 唔追求一定要K版 不過好似就黎出新一代?
GPU 就想1060 3G / 6G或者1070 AMD方面唔識分 希望同960M比分別大少少
RAM唔識分 要求大概係CHROME開到10個分頁 播兩條片 一路玩LOL就OK
HARDDISK有1T, SSD有256
MOON想搵返個細D既 用開16"MOON 太大用唔慣 有磨沙為佳 屋企西斜
其他配備無咩要求 配得起上面要求又唔會太易爛就得

--------------------------------------------------

另外想問下 如果想換機 現有LAPTOP有咩可以過到去

我依家依個LAPTOP個WINDOWS照計就係OEM
不過聽人講 好似話WIN8升WIN10果陣會幫你解鎖 可以轉去第二部機?

同埋部LAPTOP我自己加左隻SAMSUNG 256GB既MSATA 有無老母版SUPPORT到MSATA?

如果上面兩樣都可以轉過去既話 BUDGET方面會充裕左 留俾其他件

--------------------------------------------------

TL;DR 11000筆直買細機箱包MOON包WINDOWS

寫到好長 儘量排版排得靚D 希望各位巴打幫幫手
SOR FOR 1999

急用嘅CPU用R5 1600

10系既卡一到7x 度頻率就唔穩會頻架喇

咁等我研吓點散熱先

其實Pascal卡好似有功耗牆/限温度
有無得unlock unlock左到用Vega 64咁多電會去到咩效能？

想問香港係咪拎左X62代理

唔算急既 RYZEN果面我無點研究 聽講同AMD GPU一樣又平又好用?

吹到好似後面d卡用蔗渣既值錢就買到燒鵝般既味道咁

急就真係唔急 只係部機真係用到嬲
買左好多GAME都玩唔起
一年前玩到既MGSV 依家想玩返 得返20幾FPS
最多玩住LOL先既姐 低配GAME